[真係有圖] 想問吓哩條女件衫可以喺邊到買

小弟好想知邊到有得買

得物以無所用

套喺隻手到打丁

我幫你

咁就麻煩晒你喇

正wo

Lm